巴打入 整容閪 定 假波閪？

整容閪定假波閪難頂啲
如果你條女有其中一樣，你會希望係邊樣？
我就覺得假波閪，自從知道林明禎假波，睇親所有佢既圖個腦都會不由自主咁覺得核突 甚至已經ff到個石頭質感 屌
平就平啦，夾硬整大佢 見到都唔開胃
各位巴打又點睇

整容閪
假波閪

正評 = 較接受 整容閪
負評 = 較接受 假波閪

有無巴打講下

乜都假，最緊要整得靚

挑！假咪又係睇

整容閪 都係要睇下整得閪唔閪啫
整容成功同整容失敗已經好大差異
假波都係同樣道理

不如你問下整容美女同純天然醜女D人會點揀好過啦

禁錯正評

整容西起碼可以j個樣

同意 假波一摸果下法國比人呃撚左實會好撚灰

假波揸揸下會爆

樣係睇既 波係既

睇錯留錯左負皮

Why not both

你一定好鐘意搬泰妹

整樣係睇整得真定假 你睇結衣整得自然一樣大把人鐘意 所以正評

岩，他朝一日波都整得真我諗無人介意 但我屌佢林明禎對圓波

咁又無話佢假閪